聽完光明頂原來中央想禁止參與過反送中的人參加立會選舉

劉夢熊話中央落旨令下年要23條
廢事計劃有變禁止參與過反送中的人參加
35+唔好話做唔做到連參選權都冇埋
睇來民主黨得黃碧雲可以參選
區議員都未必可以參選

禁止埋出過去參與遊行既人投票咪得

只有 支持 同意 贊成

中大一役，黃碧雲都入過去
(雖然唔知佢做乜)

事前去

議會線都廢左 成立一言堂

一棍國安打落黎 同美國人領過計

黃碧雲都上過前線 dq 得

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

玩得議會線都預左dq架啦，係選前d定選後d姐
佢依家唔要面梗係場都唔比你入
當送多粒子彈比外國姐

就係要佢喺世人面前dq

就係要你dq
投過反對票既就犯國安法
再追溯埋佢既選民